唔知有無人覺得，竟然今時今日依然活着，真係非常可悲。

畢業之後做咗一年嘢，然後再讀返書。

之所以入到依科，係因為我將明明咩嘢都無學到嘅一年，講到好多嘢學好充實咁，而成功入到依家依科。

實際上我係一個空殻，自己好清楚。